［定律］要重新聚到氣，第一波必定係要遊行。

靜左咁耐，想重新聚人係非常之難，呢個事實要認清。

人對事一麻木，怒火減弱再要重新加猛係好難。

正如你chok完但等到軟哂後重新起機會有啲辛苦一樣

尤其香港人嗰種善忘同逆來順受既性格係容易對事情麻木

但既然大家咁想，不妨一試，可能有破局會出現都未定。

其實問心嗰句，要聚並不是人咁簡單

反而聚氣先重要。就算聚到人但無氣只會淪為鳩Hea毫無默契，出到嚟大家只會估大家想點樣合作 結果通常係乜都冇做就完

所以一定要有目標既行動帶頭行先，起碼有個共同目標俾個方向群眾，自然聚到氣。

今次突發開花之所以失敗除左因為香港人怒火冇之前咁猛烈之外，係因為幾星期之內冇遊行出現過。 所以氣隔咗半年已經冇晒，你突然吹雞一定失敗。

所以無論如何都要有個目標同埋框架提供左先得，有咗佢就會搵到氣，自然就會產生默契。

（事先聲明：對重燃抗爭之火不感樂觀，但抱着希望）